有冇人同小妹一樣 一有壓力就好想出膠post🤢

有時我刀控制吾到禾自己

me 唔開針就出負post

系牙